突發 新城市開始多人

好撚少人呀銀髮族活動,得閒既可唔可以出黎

罷買你想有幾多人
仲要1:30個個個翻晒工

出黎未

612 721 811

823 人鏈

—————823 23:59死線————

824 朝早7點機場

824 晏晝1點觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月頭三罷同塞爆機場

不分和勇！永不割席！

香港人 請為自由而戰
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times

推

海港城 新城市 都無人 好多蝗

無人呀